做左幾日管工 次次叫親飯都掉一大堆飲管

個場有6 70人要食飯
叫飯就一個飯盒跟罐汽水
個外賣仔就次次比一大堆飲管黎
每次都掉4 50支落垃圾筒
掉個陣諗起d環保走塑撚嬲到震個樣就開心到不得了